（突發）真係升左黑色區旗！

地點：和平紀念碑

眾志好波

全港掛黑旗直到建國就啱

眾志撚好波，兄弟爬山，各有各做

有震奮人心既作用

今日見

好波

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

眾志做得最好既一次

遍地開花

眾志今次做到野
7.1換旗都叻叻豬

進化左好多

不過以後淨係負責升旗就夠

幅旗跟返標準size整會更perfect池

搵人重整啦
點會整正方形架

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

咁樣升旗會唔會有法律責任？

想睇十八區遍地開花

場仗先啱啱開始，唔好輕生唔好氣餒，加油！